［股票］有冇巴絲知呢封信講乜？

話說小弟屋企人收到呢封信
佢話用$5/股收返舊公司嘅股票
咁請問呢個價公唔公道？同埋除咗賣返比佢有冇其他選擇？

小弟唔太識股票 請大家指教

有賺？

你當年入貨價幾多先?

因為係死鬼老豆留落嚟 文件唔見咗
想知有咩方法睇返
同埋有咩路可以行

HKEX is your best friend

封野新定舊？
因為間野轉左手又重新上左市。

大股東一定係有著數先同你收股。

我明白
只係有冇其他處理方法

0081喎，唔係有賺咩

蜆壳電器工業(集團)有限公司 (「上巿公司」) (股份代號:81) 已於2010年2月10日完成集團重組。集團重組後，上巿公司集團已分拆為兩個獨立集團：蜆壳電器控股有限公司 (「SMC公司」) 及其附屬公司，其業務為產品製造、科技及物業及出租車投資；而上巿公司集團則繼續經營國內物業投資及發展業務。在集團重組下，SMC公司通過股份實物分配予上巿公司之所有股東而分拆出來，同時中國海外發展有限公司 (「中國海外」) (股份代號:688) 亦入股上巿公司成為主要股東。SMC公司之大股東及中國海外於2010年2月26日分別就SMC公司及上巿公司之股份展開現金收購建議。

SMC公司為一家非上巿公司，請按[此]參閱有關更多SMC公司之資料。

上巿公司將採納一個全新的企業形象及新的獨立網站。上巿公司之股份於香港聯合交易所有限公司主版掛牌上市，有關上巿公司之投資及企業概況，請按[此]。

最近幾日收到既

多謝巴打
呢段我睇過 但只得背景 冇提供參考價同其它選項

2381?

去aastock 睇15年股價, 好似2011都係5蚊以下.

呢隻係重生後
屋企人果隻之前果隻

請問巴打點搵到舊果隻？
我搵蜆壳無結果,2381又無15年睇

冇得唔賣㗎啦！

唔賣咪變wall paper

唔賣你留返嚟墊煲底咩

留低都係一份心意，賣啦

唔賣冇意思
你既股份冇上市 唔賣比佢就係牆紙

蜆壳電器工業(集團)有限公司 (「上巿公司」) (股份代號:81)

睇返當年新聞舊股上過$7.83但應該同唔到對家嗌高價
都係就咁放返比佢算
感謝咁多位巴打

level 3 asset?冇得係市場交易既股權

賣啦,唔賣你揸住D唔流通嘅股都係無用嫁.